鼎爺終於頂唔順譚育嬰！！！

睇到呢幕都feel到鼎爺真嬲